正常女仔中意男仔多野講定少野講

多野講
少野講

講啲有質素嘅嘢先有用

啲冇營養嘅嘢講多句都煩啦

垃圾mk仔先大大聲講埋低質野
但係又咩都唔識

講d野有內容 唔無聊

咪撚問廢話啦
有人會鍾意一條友一句聲都唔撚出?

同埋邊有絕對?唔通一個多野講既男仔可以溝哂全世界既女??
無聊

講多兩句嫌煩
講少兩句嫌悶

少野講同唔講野好大分別
理解能力差就出少句聲

咁多野講係咪可以溝哂所有正常女仔呀??

柒少陣啦 唔撚關鳩係咁駁

你問緊正常女仔中意男仔多野講定少野講
宜家正評多,咪即係男仔多野講就所有正常女仔都中意

邊撚到唔關事呀?根本你個POST條問題就冇撚意思

適中
最緊要有幽默感 識得炒熱氣氛

屌 條整容怪

？？

覆錯 呵番

鍾意靚仔

唔講野既我諗佢都好難有女喎
除非吳彥祖咁樣啫
但到咁靚仔都唔講野,就可能有啲自閉或者其他語言上既缺撼
你仲要唔要

言之有物 適當時候先講野 攪氣氛都係睇timing 有sense 既唔駛多 一句夠